想入行Model

有間公司想要用我
但要我去影com card
佢介紹既要幾千蚊
好confuse 去唔去好

利申 二十歲學生哥無乜經濟能力

呃人嫁 上哂新聞啦ching

傻閪

會唔會係騙案黎
有啲似伏

但佢話我條件好用硬我 差在一個靚靚仔仔既comcard去比客揀

pish

呃人架，正常大公司會幫你影埋囉

唔付出邊有回報

小財唔出，大財唔入啊

自貼個樣出黎先啦

醫院照腦係要幾千蚊嘅…

你不如fd搭fd影set先
如果有自備comp Card 都要收錢就🙈🙈🙈🙈

on9仔

高達model係咁上下啦

com card幾千蚊抵到爆啦
收錢果個

我個樣harry styles年中都有唔少人想搵我做model, 勸你唔好

公司會有team 影喎
唔好自己帶錢返工

你自貼左個樣出黎先啦 model唔係人人都做到 唔好發咁多夢啦

人地想呃鳩你錢就緊係讚到你天上有地下無
你條死on9仔又以為自己真係好靚仔
分分出到嚟又係金鐘嗰啲

要俾錢就免勒

on9仔
有冇睇報紙